[1996年爆袋拳賽]白人拳手追擊黑人拳手春袋攻擊

打拳打到連春袋都爆埋 黑人咁鬼大抽野 仲要比拳手打 比著正常人比條白皮豬打一下春袋隨時暈低

開頭都好地地咁打 去到第六回合開始來料（30：50左右食第一拳春袋拳） 係咁針住春袋打 黑鬼頂左一拳之後比人拉開 點知拉開完之後又來過 最後黑鬼頂唔住白人既春袋拳痛到成個訓左係到

嘩屌
between 諗起之前有個肥仔打mma 俾人踢爆春袋 pop 一聲勁響

種族滅絕